強烈要求Admin做野 唔好再視而不見 Husky #1402 多次重複我出d post

Husky
#1402

開埋咁撚多垃圾post 整到我搵左成分鐘

咁你幾時先肯正視問題?

收皮啦 屌你老母

咁不滿！杯葛囉、走囉

間唔中都留意到呢堆post 其實做緊乜鳩 小學雞鬧交？

出6c信啦 唔洗俾面！

問井台豬

幾時躝？

佢搞我

你自己on9開先

隔左一年 第6個問題

6.
咩野叫重覆你D post
你post D文字你有版權? 唔比人用?
以DAL為例
我定你所post既cast, staff資料 wiki可以搵到晒出黎

你可以用呢D資料 我唔可以用?
根據Wikipedia所示

在互聯網上運作的維基百科其文字和絕大部分圖片使用共享創意 署名-相同方式共享 3.0協定和GNU自由檔案特許條款來提供每個人自由且免費的資訊，任何人都可以成為條目的作者， 以及在遵守協定並標示來源後直接複製、使用以及釋出這些內容。
唔識中文?

佢地要屈我

然後出事就推比我

咁病毒係邊 any virustoal report?
我都想知邊隻game crack 係唔比人當病毒

出post要問過你？
你邊撚個

呢點我師傅講過搵下篇野先

而且係你搞我先 用埋曬d藉口

你d野有係我度copy而我有更改過

又要搵成年了 大家可以潛番成年水再上黎抖下氣
唔好9up幾句就當答左我啦 笑死人咩

講下邊D係我抄你既?

copy wiki staff 頭6行

而你呢?

係咪copy晒wiki?
copy晒成個wiki page上黎啦不如

我既CAST

你既CAST

一樣? 你咪又係wiki順序copy and paste
定
你想話連套野既角色或者聲優係唔一樣既名呀?
don't play la ching
定你冇睇過DAL呀
你睇清楚我個cast排序啦 我就唔似你跟住wiki copy既

1. 男主行先
2. 跟住係第3季既主角 即係今季係講折紙同七罪做主場
3. 下面再由精靈一至十咁排
4. 2打6

我都未貼比較圖

你就係度搵位企定高牆

你自己搞我就新扮曬野

柒左就算啦 次次都話點點點 隔左陣又冇左回事
係到兜 用黎用去都呢招
你唔厭 我都厭啦

至少我唔似你呢個小人咁 係後面做埋晒D小動作

咁我都仲有其他招未出既不過ebb都比人搞左先

依家唯有搞左仙人先準備完成

你自己要搞我先就話我錯

你唔搞我理你做乜

次次係其他網群組講完都未準備起手作就比人搞砸左

改左乜，證據呢

真係丟人現眼

#狗又黎料

來自清晨的Husky VIRUS report

針對我所放既文件: HKG CS1.6 By C0RE.exe, 其他唔評論
我所用到既steam game crack/patch如下
1.
steam.dll:

2.
steamclient.dll:

比牙井參考下:
Hacktools can be used to patch or "crack" some software so it will run without a valid license or genuine product key.

3.
revSrvBrowser.dll: 咁岩既 又係 ClamAV

有2舊野都係得ClamAV話有毒 其他都話冇 可信性有幾多呢
至於另一個 M$幫我解答左 同埋 其他都話冇
crack from

唔關事既patch
4. 比1.6食到unicode既patch
upatch.dll: safe

5. 比4554版打中文既patch
hw.dll

hwpatcher.dll

仲唔撚關事既exe
6.
cstrike.exe: wadiu 牙井終於捉到我了

再參考下M$講咩先:

trojans that steal banking credentials and other sensitive data, and send it back to a remote attacker.
都痴撚線既

唔緊要 到底係咪真係咁呢?
等我reverse黎睇睇下

驚牙井睇唔明opcodes 所以比張易睇D既

咦 用到GetCurrentDirectoryA, wsprintfA同ShellExecuteA
呢幾個咩function黎架?

假設我裝個CS1.6係C drive C:\HKG CS1.6 By C0RE
Line 7: 拎目前路徑 放落char Buffer 到
Line 8: 砌條Parameters string出黎 -game cstrike -steam %s
%s咩黎? 假設command line有野咪放落條string到囉 依家當冇
Line 9: 再砌多條File string出黎, 拎番Line7得落既char放番入去
Line 10:

openOpens the item specified by the lpFile parameter. The item can be a file or folder.

咁根據Line 7-9 砌埋一舊姐係 C:\HKG CS1.6 BY C0RE\hl.exe -game cstrike -steam
姐係咩? 用黎開game既program囉屌
我想知邊條on9仔寫多D 放落.bat到咪搞掂

收到wind樓豬又無覆診

井師傅

不如攝高枕頭諗下點解冇人入你嗰個

究竟有幾小學雞先仲玩告人

出黎隻秋啦

人又中文字 你雖然差d味又係中文

又扮盲啦

咁變態！？有冇報驚??

改乜呀，盲左？

兩隻小學雞=.=

佢點搞你？

55

屌你老母改乜撚呀

人地搵緊
比D時間牙井OK?

下年聖誕見

有證據未呀，垃圾

下年應該有

牙井又發功

牙井得返d鹽濕post有人入

做埋成人台台豬

agger

改成點呀

幾時做野

push

6c信ね

咪撚on9啦

做嘢未

何人擊鼓鳴冤？

搞未

究竟改左乜鳩呀，同你老母改山墳呀？

下次下次大概可以

台主d鹽濕post好低質

Husky可以接手埋就好了

G持

-.-

做野未

adman食左屎

仲數緊錢，等多等

垃圾連狗做野未

會變晒蘿蔔post

推

快搞

=.=

搵證據就搵咁撚耐都搵唔到
動物台d po你就有時間開
喂喂大佬你其實係咪真係咁重視呢單嘢㗎

喂 搵撚左去邊?

人呢

抵啦

井仔返左大陸？

支持台主 推到husky仆街

Ok

肯bam未?

Agger

又一日

Bam柒佢老母西未？

仲未bam

點 搞未

adman唔肯做野

屌你老母

搞好未

未

係視而不見

吹咩

admin人呢

ho

5ho

等左幾年啦
好想快d見到隻husky 身敗名裂
#台主快d出手煮撚熟佢啦

仲唔搞

牙井就快爆血管

Siu4

Siu5

No

Siu6

?

siu7

siu8

siu9

唔會搞

siu10

siu11

adman又扮睇唔到

又扮盲

睇到野未

岩

重覆開po話人重覆
admin做野未

排隊啦

now排到幾號?

3020

bam la

我想拎籌

想admin做咩野?送個vip比佢好唔好

送個rip俾佢

好

good

唔會做野

樓主太多意見了
Admin做唔切

每幾日一意見

mean

bam#3020 la，咁多洗版post

bam未?

係....

唔好

why

Bam未

推到冇意見

不可能吧

可能的

不可以

Admin為左唔處理樓主d意見竟然出招轉移視線

唔好視而不見 幾時ban

點解要bam?

回覆速度太快了，請稍候再試

公平咩

咪係

真
追唔到井台主嘅速度

咁點?

true

唔理

系甘架啦

搞咁耐都未屈到husky

要求adman加快回post速度

admin正衰人 唔做野

真，井台主咁多投訴都唔做野

佢大曬？ 一定要幫佢搞？

扮野，唔好

係

樓主抄post狗

真

唔准笑佢

難啲喎

再笑唔客氣

強烈要求樓主躝返高登
唔好再扮盲了

(笑)

(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)(笑)

繼續笑
(笑)

笑夠未

咪得我一個覺得今集AVG4個劇情好平平無奇?

有無人去收隻顛狗 雷奧阿帕基 皮

咪笑